======================
ワールド・セクション
======================

.. note:: ポート・カプールの埠頭先にて

   **あっちじゃ戦争、こっちじゃ難民、まったくこの世は苦労に溢れてらぁな。**

   **その点、俺っちなんかは気楽なもんよ。**

   **波に揺られてプカプカ浮かんで、エヘカトル様のご機嫌さえ損ねなきゃいいんだから。**

.. toctree::

   irva
   adventurers
   locations/north-tyris/index
   npcs/north-tyris/index

